黑警進攻各間大學 同韓國光州事件 軍隊攻入全南&朝鮮大學一樣

1980年5月上旬，示威浪潮擴大，民眾要求撤銷戒嚴令和全斗煥下台。

5月15日，首都漢城（今譯首爾）有5萬名群眾示威。16日，光州有3萬名群眾示威。17日，全斗煥禁止一切政治活動，查封大學，禁止召開國會，禁止批評國家元首，並拘捕金大中與金泳三等民主人士和學生。

5月18日在光州，韓國陸軍第7空降旅的第33營、35營於該日乘卡車進駐學生作為基地的全南大學、朝鮮大學，1500名學生在校門口與空降部隊發生衝突，400餘名學生被拘捕並有80多人輕重傷。

之前韓國人足足抗爭咗7年

光州事件係開始 之後先有8年既抗爭

香港人！堅持！

重要
推

推推

推

大家全力支援

希望有人將今日嘅事譯做韓文傳過去

記住呢一日

有冇識韓文巴絲譯俾韓國人睇？？？？

推 堅持

Push

金義聖forward 左了

但香港冇咁多抗爭既人

頂住呀！

聽日準時返工!

暴大

希望唔會啦
如果係國際金融中心地位一定不保

大陸狗自大到覺得催毁咗香港都可以好快建立返㗎，佢地覺得自己無敵

冇錯
佢哋淨係要個殼
Legendary Pictures就係例子

我都覺得佢地係咁諗, 正如佢地覺得自已果套"偽社會主義"勁過資本主義

歷史就係不斷重演 而我希望人民係會勝利

歷史都係人民勝利

韓國試過一次，我地都得

8964呢

咁香港由97 之後都有抗爭嘅, 不過係scale 大與少,

堅守

黨衛軍攻入學校打壓民主
以前以為只有民國軍閥時期同埋納粹黨先會咁做
原來而家香港都有

pish

不嬲係，覺得班小學畢業嘅高管叻過外國嗰班